［政治撚］澳門提醒香港人該走的路

澳門自從被中共招安後 與香港的共通點只剩下那可笑的「特別行政區」五字 澳門政府無能腐敗程度更甚於香港 官僚醜惡嘴臉與港官相映成趣 今日澳門停水停電求助於港人 這正正警告著他朝香港也相同

幫忙歸幫忙 授之以魚永遠無法根治問題 下個颱風將至 我們又要如何幫忙？ 如此明確的教材放於跟前 何以港人不好好學習避免重蹈他人之覆轍？

金錢掛帥的澳門 以為獲得了安定繁榮的美好生活 誰不知那只是人民幣堆砌的海市蜃樓 因為澳門能出賣的全部賣光了 澳門也沒能力再掙扎 反抗聲音自行壓縮只因為要保全兩餐溫飽 民生政策失敗 基本如全澳供電設施這樣的民生命脈就這麼脆弱的被浸壞 回看香港 高鐵成了 三跑也成了 香港還剩甚麼我們堅信的價值未被狗官們賣掉？那我們是否就要坐等哪天發現手中籌碼全無 輸得一敗塗地的時候 才流著無奈的眼淚悔不當初呢？

上面係好撚長架啦知你地唔想睇 你要救個精神病病入膏肓既澳門無人阻你偉大 不過佢好返都係幫中共咬鳩你架姐 醒啦你班仆街 香港真係要淪陷啦 無論你信和理非又好 你信勇武又好 依家係反抗既最後時機 希望時候一到 大家都唔好剩係坐係香港話無用 革命吧！

梁游案睇到香港法治已死